預視到八達通收皮嘅方法

mtr閘機開放qr code入閘之後，支付寶同微信支付一齊推出增值回贈計劃，吸引大量用家轉投支付寶同微信支付，去本地化又成功咗一大步

八達通廿年都無進步過
每年cap唔少錢
收皮係遲早既事

係就好 其實用qr code都好快

八達通成日神神地，一時do得快，一時要係銀包拎出黎先do到，夠期啦

銀包太多卡/太厚？

不思進取既典型例子

試過拿出來都do唔到

唔係囉，已經放最出，有時一拍就得架，有時點拍都唔得，應該關d機事